###### 金刚梯>金刚帮助>金刚公司类>金刚1.0金刚号梯
### 概览

- [<font color="red"> 金刚1.0金刚号梯 </font>](/kkproducts1.0.md)是一款通用金刚梯的称谓
- 其产品形态是由4条参数构成的[ 一套参数 ](/parametersofkkid.md)
- 其中最重要的参数是[ 金刚号 ](/kkid.md)，故名<font color="red"> 金刚号梯 </font>
- 您只需把[ 这套参数 ](/parametersofkkid.md)[ 正确送入 ](/configurationconsiderations.md)您的设备，即可翻墙
- 该款产品之所以叫通用金刚梯，是因为它可用于[ 多种智能设备 ](/list_kkproducts1.0.md)，且配入同[ 一套参数 ](/parametersofkkid.md)的最多9部设备可同时连通翻墙，即[ 一拖九 ](/onefornine.md)

#### 推荐阅读

- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](/list_helpkkvpn.md)
- [金刚公司类](/list_kk.md)
- [金刚1.0金刚号梯](/list_helpkkvpn1.0.md)
